真心求問 有無增強抵抗力嘅湯品

唔要魚湯

煲蟲草花

蟲草花茶樹菇湯？

因為男朋友身體抵抗力好差，成日都病，所以想諗下有咩專門嘅湯品可以補補佢

食多個橙好過

如果你男友係正常人既話,就做以下既野

一星期做4-5日運動,要有帶氧同無氧
每日食唔同既生果
多D定時休息

屌，叫佢做運動慘撚過叫佢去死

飛左佢啦
Pm

我屌，真心問，唔好玩

食維他命會唔會好D

普通唔係水果嘅維他命，其實無咩用
利申：之前上營養學嗰陣，嗰講師好似係咁講

咁你叫佢死鳩左佢算啦

Pocari sweat

湯水真係有食療作用?
D人話老火湯唔好

蔘茸雞湯

咁做下tabata 8分鐘到，加行下囉
唔做運動唔好喎

咁我都無讀到咁深入，嗰科純粹係其中一個sem要讀嘅科嚟，所以我諗緊啊都，硬係覺得佢成日出街食野，唔係m記就譚仔，煲下湯俾佢，有啲湯滋補下都好啊

佢怕熱怕曬

人蔘鹿茸燉雞湯

你真係好
咁錫佢

其實我同佢成積都好差，唔想佢考試先嚟發燒，跟著要補考一剔過，同埋之後要跟學校去台灣，想幫佢搞返好身體，一陣去到台灣先嚟病仲辛苦，再加上佢成日病都唔係辦法

每日堅持食個蘋果

你條仔幾多歲啊....後生細仔成日病?

讀緊degree